# หลุดภาพฟีเจอร์ระบบแจ้งเตือนผ่านแสงสีบนSmart Glow Galaxy J2 #
เว็บไซต์ปล่อยข้อมูลพร้อมภาพหลุดของที่มาพร้อมฟีเจอร์ใหม่อย่างซึ่งเป็นระบบแจ้งเตือนผ่านสีและแสงบริเวณรอบกล้องหลังความสามารถของมีอยู่ฟังก์ชันหลักฟังก์ชันแรกคือสำหรับแสดงการแจ้งเตือนจากสมาณ์โฟนไม่ว่าจะเป็นสายเรียกเข้าข้อความอีเมลหรืออื่นตามแต่ที่จะตั้ง
โดยผู้ใช้สามารถเลือกได้ว่าจะให้สีใดเป็นการแจ้งเตือนอะไรฟังก์ชันที่คือสำหรับแจ้งเตือนการใช้งานต่างของสมาร์ทโฟนอาทิปริมาณแบตเตอรี่หรือแสดงสีแจ้งว่าเครื่องกำลังชาร์จแบตเตอรี่อยู่และฟังก์ชันสุดท้ายคือสำหรับผู้ใช้ที่ต้องการจะเซลฟี่ด้วยกล้องหลังจะส่องแสงสีน้ำเงินออกมาเมื่อตรวจจับใบหน้าของผู้ใช้ได้อย่างไรก็ตามฟังก์ชันข้างต้นเป็นเพียงข้อมูลที่หลุดออกมาเบื้องต้นเท่านั้นโดย
ระบุด้วยว่าฟังก์ชันที่ยังอยู่ระหว่างการพัฒนาอีกฟังก์ชันคือสำหรับบอกสภาพอากาศเมื่อเขย่าสมาร์ทโฟนและซึ่งจะคอยบอกอัตราการเต้นของหัวใจซึ่งยังไม่มีข้อมูลว่าฟังก์ชันนี้ทำงานอย่างไรทั้งนี้ฟีเจอร์จะมาพร้อมกับที่จะวางขายในประเทศอินเดียก่อนที่จะตามมาในต่อไปที่มา
SamMobile Galaxy J2 Smart Glow Smart Glow Priority Alerts Usage Alerts Selfie Assist Smart Glow SamMobile Weather Ring Health Ring Smart Glow Galaxy J2 Galaxy S8 SamMobile 